大陸毒霾霧+蒙面法=滅絕香港民族計劃

立左蒙面法，大家就要硬食北方匪國漂落黎既毒霾霧
命都短幾年

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

915遊行

You burn with us

樓主hoball

唔比蒙面遊行示威
咁咪蒙面行街

你咪傻啦，佢話你示威就係示威
有不反對通知書都照清場啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

樓主有份制訂蒙面法

一人示威